金鐘站內有陣好撚攻鼻乸眼嘅感覺！

啱啱轉車 喺月台 係咪又放tg 然後沿抽氣系統入站？

據稱啱啱放題完50粒+

全站基本上掩晒口鼻衝上車
濃度應該唔高 但係有明顯不適感

push

無線記者中左煙槍

屌班狗係咪on9 我見到成班普通市民喺個站入面
聞到陣味好似好撚辛苦

以後出街至少帶隻p95

立即 散水be water

你暇後一句令我諗起個垃圾紅官

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！